[投票] 今日係和理非 定 之後都係和理非

無惡意 非分化

想了解大家點睇

因為見到831民陣會再申請遊行

有人已經講話果日都係和理非

咁係咪之後大型既遊行都係和理非

如果係既 咁我唔使頻頻上amazon買gear

：正評 今日和理非 之後兄弟爬山
：負評 之後都以和理非方式為主

想了解下大家點睇

利申 今日尊重大家決定
返左屋企已經沖埋涼

推推推

其實真係冇必要開呢啲post
今日唔知聽日事
尤其宜家呢個社會環境
隨時聽日一個核彈新聞又要改變對策

最緊要文宣傳到返大陸、又利用到民氣撳美金，到時候就唔使再諗街頭抗爭。因為街頭抗爭就係為更進一步，去推翻暴政。

和理非 政府係因為10-1 而心急

只要keep 場運動去到九月尾

政府讓步機會越大

兩手準備
咁gear都要預備架嘛

由頭到尾都係兄弟爬山
適時和理非適時勇武
唔好限制自己邊樣
唔好乘機搞大台
不篤灰不指責不割蓆
各有各做

呢兩個月燒街衣都出teargas
不嬲就屋企都要入幾個豬咀啦

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

因時制宜唔得咩
今次和理非今次勇武唔得咩
點解一定要set死一套

就係見有人咁早講話831和理非
我先問下大家了解下
我係prefer各有各做

啱，唔好限死自己
該升級時就升級，大家各有各做

今日還今日，聽日還聽日

［香城］827死線 831升級

呢個投票好冇謂, 不嬲成個運動都係be water, 以後嘅事以後再算

最理想緊係個個都可勇可和

p牌揀今日only

P牌不能評分
回應正評

和理非有用邊個想打仗姐, 不過首先要有用呀嘛
俾曬機會林鄭啦, 再唔識做就食s啦